Всем привет это приветственный текст,новой разработки компании noi.studio
Основная особенность данной библиотеки в том что она полностью неприхотливо.

И для её работы нужно:

PHP и pdo mysql

Версии PHP которые  работают

PHP5.6,

PHP7.0

Для успешной работы с библиотекой вам нужно будет реализовать обязательно следущие модули

1.Класс сессии

2.Компоненты

3.Плагины

Более подробно об этом я напишу в отдельной заметки,так как эта тема для отдельного разговора.
Документация по всем основным моментам вы можете найти тут https://bitbucket.org/noistudio/plugsystem/wiki/browse/